警狗對付遊行人士閪招一覽

1. 爆晒人都唔開路 焗撚死你地
記得帶水

2. 消耗你體力 去到傍晚缺水又餓 就一鳩清你場
記得補充體力 跑唔郁就要休息 咪死頂

3. 人多蝦人少 等你人少就捉鳩你
自己一個去都好 唔好落單

4. 無差別瘋狂射催淚彈 子彈
到時記住要走要避 唔好送頭

5. 對上前對話人士 暴力對待
警狗唔識聽人話 唔洗同佢講耶穌 既得利益者雙耳係聾㗎

6. 不擇手段 秋後算帳
受左傷入院 唔好話自己去左遊行 醫院會夾警察捉鳩你搞事 佢地要交數 仲有仲有 清楚影到人樣嘅片唔好放上網 blur左先放

暫時諗到係咁多 等巴打補充

Push